真係唔好聽咁多sad歌

情緒好易比佢帶動丁越黎越悲觀，都係聽返d節奏快既歌同睇多d搞笑野好d

sad歌最撚憎